民主派：施政報告猶如大灣區報告

#民主派 #施政報告 #回應 #民主黨 #公民黨 #教協 #胡志偉 #譚文豪 #葉建源 #尹兆堅 #李予信 #林卓廷

▼ Follow 區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook: [url]
[/url]立即訂閱《區區interview》緊貼全港政治人物最新看法。
《區區Interview》的成立理念是以探討民生大小事情，關注普羅大眾的日常生活問題，扣連政策、政治對社會的影響。歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。本平台內受訪者的言論屬其個人意見或觀點，並不代表《區區Interview》及其所屬公司立場

葉建源感到不安